動物台內戰大家支持邊個

：井台主
：husky

誰喜歡刀劍我就支持誰

刀劍亂舞

邊有人鐘意睇卡通-.-

我

你想引晒雙方嘅fans 出黎再幫其中ㄧ方玩清算?

利申: 暫時保持中立

阿邊個有fans架咩

呢到理性討論的

咩事

是撚旦啦

肥屍

g持台g

想知到底戰咗啲乜嘢

打未

邊撚個?

9:9

打緊架啦

其實兩登以外既acg社區係唔係都係咁多矛盾

呢度已經算好和平

明明大家都係有共同興趣
又冇嘢要鬥
人際關係真係復雜

冇咪自己整多重影分身術

吖井無做到台主咪偷笑

真 有d人搞屎棍想搞台主真係唔知咩心態

is but la
睇緊番聽op嘅時候入嚟動物台睇下你哋d膠po都幾有趣

新人一名，究竟發生什麼事？我都不明白開個新番討論帖post有乜好爭？大家互相遷就輪住開唔得咩？幾個人開同一個新番討論帖post，真是好鬼亂，求指教